澳門消息：耗盡後備電 料1小時後再斷網

「天鴿」來襲，澳門電話通訊服務大受影響。澳門電訊指，全澳門約四分之一，即逾10個分區機房的後備電力已接近耗盡，若供電仍未恢復，一小時後會停止運作，當中涉及固網電話、專線及互聯網，隨時會停頓。澳門電訊指，期望澳電提供後備發電機，惟始終會有分區機房後備電源耗盡，以致中斷服務。至於涉及多少用戶，需視乎供電何時恢復。澳門電訊對事件表示非常遺憾。

澳門電訊有5部流動發動機，其中2部已因水浸損毀，僅餘3部。澳門電訊指，内港嚴重水浸，機房水浸毀壞，現時水浸未退，無法搶修。沒有受破壞的機房只要恢復供電，只需1小時便能重新運作；但受損機房即使供電恢復，仍需半天至 1天時間才能重啟。

抵啦

澳豬們，你們還有党呀

都真係幾撚廢

中共力牆

快d 用哂電啦
唔想見到班澳狗 係香港既討論區到

聽日應該又有假放 幾好

張相真係朱門酒肉臭 路有凍死骨

原來仲停緊電
水又冇，碼頭又收埋皮

人地去哂珠海屌緊女啦

真係一個天災露哂底

佢d 機樓ups 得咁少？

當一個城市變成咁......

我係共產黨就閂邊境喇

我想問依家澳門重係停緊電？純粹係澳門電話公司有後備發電機先重有網絡？

問香港借囉
計返錢

邊境已閂
晏就已經唔俾通關
btw 好似北韓

好似關左啦

Division

今鋪係咪可以手持午餐肉屌西

話借就借架咩 至少都要同澳門電網打通

好波

一日已經咁

中國近年都迫緊香港自斷雙腳向佢買電，未來買完仲要謝主隆恩

過河過對面之嘛

奶共後果 香港人前車可鑒

澳門咁大鑊，但係新聞冇點講到珠海，珠海真係冇咩影響？

UPS頂得幾耐呀

無電就無水，d車浸壞曬，珠海好似話漏油

真係漏油燒著左澳門係咪緊急狀態

等等啦你地，中共拍緊解放軍出動救援片呀

應該UPS都用撚哂

絕体絕命都市...

我係澳門人就衝去賭場暴動

小鳳姐

澳門起碼仲上到facebook
珠海真係可以資訊封鎖

入油架wo ching

好似有賭場水浸

將成個澳門割讓畀香港就得

快d燒晒d咸魚

屌你，真係變第三世界國家。
痴埋支那🇨🇳度真係無好野。😹😹😹

澳門還有黨呀

you are well paid

內港係暗區

今晚會唔會帶個尿袋過海有女陪

如果發展成咁就要聯合國空投糧食，有少少非洲人道危機個feel

多難興邦
白事變紅事
颱風中的澳門成了一座溫暖之城

屌，原來邊境都閂埋。
平時就大家都中國人，一出事就睇清曬。🖕🏿🖕🏿

橫琴24小時 可以行過去

ups 洗撚入油

覺唔覺佢呢個台有啲亞視既感覺

手持尿袋有閪屌的日子

好似舊時個亞視咁

其實成日都覺得 爛到咁樣 要整真係麻撚煩。不如燒曬佢由頭起過喇
利伸：唔識建築

其實講緊發電機定UPS？

UPS係冇事時都已經駁住用緊嗰種

睇住隔離屋仆街係特別開心

點輸電啊
經海水?無線電?

發電機先要入油,賭場而家用緊
ups 平時長charge 電池
幾隻櫃,成套系统,頂唔到幾耐

派解放豬去救人順便教埋市長？點救援啦

你當佢係大型尿袋，可以頂到幾耐呀

好壯觀 成個城市黑晒

賀新會唔會呼吸唔到

唔蝦咁好笑丫

宜家澳門上網係咪得返Data?

認真 雖然誠哥收費係貴啲
但係佢真係能夠確保到香港既供電穩定性

手持尿袋就有閪屌嘅日子

你覺得賭場啲電靠ups維持？

CTM料各項通訊服務可維持穩定

(澳門電台消息) 澳門電訊最新公布，預計若電力供應持續改善，各項通訊服務將維持穩定。
澳門電訊表示，隨著電力供改善，受影響的電信設備已恢復運作，至於還未有電力供應的地區, 澳門電訊已採用流動發電供電同時亦會繼續與電力公司協調要求調配供電。另外，澳門電訊正安排工作人員搶修在颱風及風暴潮期間受損的設備。 （鄭裕華 黃偉鴻）

誠哥請受我三拜

香港基建跑贏澳門幾十條街啦
咁大間ctm 你同我講得5 部流動發電機

之前誠哥都好似有幫手阻止支那電

係 一定要守住電 唔係一定變澳門

打個風都可以咁 第三世界國家咩 如果有核電廠車撚中咪仆街？

今日澳門明日香港

衛星

阻止支那電蠶食佢嘅利益姐
雖然都要多謝佢 但唔使咁誇掛

賭場ups同後備發電機都有。大隻既ups正常頂到幾個鐘。

件事最大得著係
建制想推支那向香港供電
提返件事已經打到班建制啪啪聲

成個澳門砍掉重練把啦 醫返都哂藥費

mutual interests

唔係，用緊宿舍wifi上

愛瞞日報Macau Concealers
·
【愛瞞報道】三停車場據報多人被困 海關消防派人搜救

強颱風「天鴿」吹襲本澳已造成5死153人受傷，另據報典雅灣、灝景峰和恆德大廈地下停車場各有人被困，海關及消防局人員現時正在現場搜救，並安排水泵車等工具對停車場進行排水，亦派出蛙人搜索被困人士。晚上11時13分，民防行動中心稱至目前為止未有發現有人被困，但會繼續進行搜索和排查，若有新消息會即時對外公布。

而《愛瞞》記者在典雅灣所見，停車場入口外有居民哭泣，亦家屬稱有2人被困，而該停車場的積水高至地面；至於灝景峰現場方面，有治安警表示由於資源不足，只能使用一條喉抽水，目前蛙人只能去到負2層，並確認找不到被困人士，但目前仍未能去到負3層；恆德大廈方面，該停車場有負4層，但目前蛙人只去到負1層。

佢地還有黨同賭場。

線上賭場

冇電冇CCTV

陣間cut埋上網，話知你係咪全球最大

你靠乜守住？靠民賤聯還是靠港共政府或奶共傳媒?

澳門人有葡國證件既好快啲走啦
學幾年葡文唔係真係好難 好過係度同澳門沉淪

醫院啲長期要駁儀器病患者

之前香港仲話直接駁支那電
真係個腦裝屎

無就真係可以食屎
住澳門呢D地方仲衰撚過支那1線城市
大學廢 最勁個間澳大仲廢撚過8大
工種少 得賭場同旅遊業
屋又買唔起

政治任務

澳門最大線上賭場 下線啦

賀新

淨係識賭錢

澳門係咪無水無電無網 仲衰過非洲 好彩香港有水塘 又可以自主供電9成

支那電成本係貴過香港，因為香港用平價澳洲媒。大陸用自己西部地區媒，運輸成本貴到仆街。一用支那電香港電費貴40%

支那共產黨因為睇到國民黨敗在控制物價通脹高影響民生，係電費水費同基本糧食有大量補貼，所以咁暴政加獨裁都未死得。但補貼明顯唔包港澳地區。

香港如果發生，個股票市場後備用盡埋係咪靠人手？大時代個劉松仁畫面出晒黎

開市先算啦如果搞成咁， 我同你而家都冇得出post. 仲去諗落盤

斷咗未？

香港無股炒無工返 就真係會暴動

停左市la

LM

一斷市電就會轉ups 氣
同時起埋genset 頂
不過睇佢應該係genset 都行到無曬油喇

睇你投資幾多
有得stack 起佢架嘛

無知一問
點解見到好多相 d賭場外
d燈光依然五光十色

痴撚線地方

香港就算喺公屋都每棟有獨立發電機for緊急用途 邊有得比

冇得咁了，個交易大堂過幾個月都拆

新哥唔係喺香港頤養緊咩
仲有佢不嬲都唔個澳門嘅醫院
次次都係搭直升機訓養和

果邊係5*酒店賭場

唔優先供比佢地，下年邊有錢派

on9

嘩屌你啲消防車究竟用緊幾多年前啲貨 舊撚到咁
真喺連緊急服務都唔投放資源？

賭場自己有後備發電機組， 好大個油渣缸的

之前唔係話後備電都差唔多用完啦咩

佢住香港

誠哥都走人啦

其實澳門投資落香港兩電同香港買電好過啦

Genset多數都係預你開兩個零鐘左右
邊會諗到要開全日

澳門幾時開始90%電都要靠大陸？

你们还有党🇨🇳🇨🇳🇨🇳
没有党的后备电，澳门早完蛋了🇨🇳🇨🇳🇨🇳

賭場都熄埋燈既就真係好玩

澳門消防都係出名垃圾
90年代一次火警竟然就咁拋條繩叫人接
條友最後頂唔順由火場高空跌死咗
10幾年前火燭架雲梯車壞撚咗
最後要人攬住張床單爬落下層逃生

快d 熄燈

自己打完都想嘔

會唔會有人入賭場偷碼

雜種 張德肛係咪又要南下

慘不忍睹

而家個情況其實好差

遊客想走又封城， 又冇地方落腳。 又冇水冇電， 真係隨時發起癲就爆你賭場

而家UPS 可以去到好大型
機樓呢D 咁緊要點可以只得3個鐘

cls 雖然澳門人投共抵死

不過見到咁都幾心up

豬門酒肉臭 路有凍死骨

澳門後生果代希望及早醒覺

澳大後備發電好以開始冇電

你見佢都係得5 部發電機， 又點會有投資落大型ups

邊有諗到會死咁耐

btw 其實似珠海死電網拖死澳門

你岩

當去到全靠大陸電嘅地步
一定加你價，到時會貴過誠哥電好多
如果唔係誠哥富可敵國有少少話事權
今晚香港都可能冇電用

佢地條輕軌我諗又可以霸拖十年8年啦

其實起路起樓咁快
救電會唔會都好快

仲衰過d第三世界國家
靠中共就係呢個下場
幾時輪到香港

澳畜咁撚鍾意奶共不如叫駐澳老解全面接管救災啦

唔講都醒唔起
就算通到車都咪搭啦
旨意條西灣橋過海 過世仲快

用大陸電真係抵死

PS: 香港遲下都想轉埋用大陸電

拎支那旗去珠海橋大叫我是中國人 咪放你過去囉

第三世界地方冇所謂啦

轉用大陸電真係只會步澳門後塵
唔俾香港自給自足

不過老老實實澳門消防車同香港差唔多 都係用大廠scannia或 benz 可能裝左個網望落殘舊 但佢架車型號係算新款

無晒電班生番潛晒水

咁樣吹一吹, 都唔知仲剩幾多野係到

停電個一小時
做咩都得 無cctv, 無網絡

facebook好似無曬更新?
真係變左絕命都市?

殺戮日

同樣一個風吹黎，真係一下就睇得出澳門同香港嘅差距

發生喺香港咪又過幾日唔記得

D平民無水無電
唔搞鳩賭場同酒店都唔係人啦

大陸真係理撚得你
奶共奶得咁開心

一個風睇清楚澳門基礎建設幾撚垃圾，水電呢啲嘢話冇就冇，緊急服務唔足夠，預警能力冇，去水差，賭場就五光十色民居就烏燈黑火...

咁啲賭場酒店火燭咁點算

真心 睇我身邊啲澳門朋友 佢地普遍有錢過香港人
點解你地唔移民 有葡國護照係咪可以入歐盟
就算無既 都唔需要留係澳門咁on9既地方

唔會比，買巨無霸警車好過

外港碼頭附近收到CSL訊號
而家去澳門賣香港電話卡實發過豬頭

香港有船既
即刻走私水電米煤去澳門

中共要陰乾港澳既獨立生存能力
特別係澳門甘願赤化既下場
就係得一堆所謂旅遊經濟 五光十色既賭場
科技, 知識真係好缺乏
香港都就快追上
大白象工程垃圾, 又有人提出要用大陸電, 填平水塘
講得出既必定係港奸

澳門首家線上賭場下線啦

背靠強國買大陸電嘅後果
兩三年前啲賣港畜牲群起力sell南網電，企圖比中共揸鳩我地春袋，控制全港電力，好彩李生放佢隻頭馬霍生出嚟阻一阻，雖然都係為生意，不過都多謝晒，但呢壇野遲早死灰復燃，一定要小心

會唔會又一大批支那澳門人湧黎做腥港人

但誠哥過身後就難講…

真係閂左？有無資料消息
咁仆街打個風就驚澳門人湧去中國個邊

閂左好耐
朝早閂架啦

其實喺停左最多5小時電

唔好講到咁誇張

珠海分分鐘仲大鑊過澳門。。。

你知唔知香港平均停幾耐

係兩分鐘呀，平均每戶最多兩分鐘呀，宜家講緊係停多150倍時間呀

既得利益者

見到澳豬做咗火腿，港豬真係無諗過自己就係下一個

香港遲早既下場

尋晚10點到依家都有電

澳狗打少陣飛機啦

做乜撚野

還有黨呀

澳門呢D就真係比人鏈住個春袋啦

去賠場坐下休息一下囉

哎 d澳門巴打咪冇得差電囉 咁仲點上連登用事實理據黎表達澳門世界第一呀

自己慘都要想拖人落水高尚品格

如果過咗今日之後都仲未識反抗
澳門人都係老老柒柒認自己係豬算啦

少少危機意識都無，上次唔係中電同大陸講唔掂數，成個九龍新界一早就要學澳豬啦，嗰次連遊行都無

澳門全面「支那」化後！抵死啦！

真係仆街到得賭場有燈 其他地方咩都冇

冇賭場收入，澳門咩都冇

我身邊都有這種人！
平時個好聰明，好醒目，但一講到同「中國」有關的事，立即變了智障人士！

正解

始終都係香港好